將軍澳 坑口站手足 有廢老報左警

要小心

速攻速散！

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

聽到有狗車聲.同埋聽到廢老話報警

Tui

推

開聲

凡報警者，須出獅鳥！

推 條片有聲 有電話